其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（192)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

無耐我未得到被邀請

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

lm

死了

成晚食送冇飯食

唔洗ps嫁啦
搵個識化妝ge就得

我個妹有次做姐妹人地個專業化妝師幫佢化埋
我都認唔撚出

成日拎番果幅相出來笑

一路好走

求阿妹圖

出出

想問下點樣拎返上一個post d對話係下一個post繼續講架？

編輯....

編輯引用再copy and paste

明啦終於

有化
但化到一團有雜質嘅麵粉咁

想食

馬嬲屎忽

上次射地飲好開心喎

我地

教u

男人只鍾意麻煩女人

幫問

有冇絲打用過臂粒消

求教
想呃人

射到一地

想唔理既時候又搵返我仲日日搵

唉，好多嘢唔講出黎je
好似係

屌地射地

得唔得食

你會法國冇得救

屌地

食緊粥，好墮落

肚餓

專心！

見字想食

家中沒有印尼撈

有冇用

好眼訓啊
等陣仲要坐5個鐘頭車

早起lm

大家早

星期日倒屎系列

牙線早

放埋今日又要番工

樓主咁早呀

牙在

牙春咁早起身

Sleep is for the weak

牙在都好早
可能通完頂

早睡早起

小領隊

擰擰

急尿好耐無見

untitled,2014

春春

線線

在在

剛剛

各位早

老母book咗朝早8點打羽毛球

繼續食尋日買番來果4杯乳酪

太早起身d 時間多左好多咁

呢隻車里子味

桃呀！正呀，最愛

0% 一好健康

桃桃呢

食多杯出門口去做GYM

出去晨操先

我想訓覺多d

悶到仆街留名

星期日有乜好做

又攤喺床上連登

好想出去行下但冇地方去

唔想做毒撚呀屌

打機打到冇野好打啦

我隻眼又好濛好乾

條腰又好酸好痛

咪住先我都冇腰

做運動？我做咗啦

食下嘢？我怕肥呀

打下機？冇機好打啦

上連登？我睇哂啲post啦

約朋友？我冇朋友呀

執下屋？我屋好整齊呀

飲下油？我會嘔出嚟呀

返下工？我冇嘢做呀

禾琴日攤咗陣煲劇條腿今日有啲痛

交下友？我冇人match呀

點解攤喺度腿會痛

煲下劇？我唔睇劇㗎

睇下戲？呢個ok噃！

咪住先我唔見咗部iPad

唔是心口嗰部呀屌你

Ipad都可以唔見

我都唔知搞咩嚟

到底有乜嘢係可以好嘥時間㗎呢

不如送比我

屋企太大

仲係mini
Mini得滯揾唔到

兩樣都做左先12點

一路睇一路太激動了

游水 做尖

揾得返先算
老爺gay嚟

好細 劏房咁

打完波嚟

之前買左部android tablet 都好lag 機
除左睇片來都做唔到其他野
琴日開左個支付寶同wechat pay account 儲里數

自私打！

一陣正想做呢兩樣
唔洗錢

唉用慣iOS部後備機好唔慣
Tablet 又買嚟都冇乜用
支那野

屋企人打咋

肯定好多人

下次你卜場

飲屎水

本身都係用黎睇片 同埋睇下做野用唔用得著

好呀小雲

屌死你

歌手盧凱彤墮樓身亡

Rip

狗床留名

住跑馬地都要斟

雖然冇聽開但都好震撼

好似selfie完話要做一件大事就斟左

但係又士氣高漲又目標

Rip

中學聽開
好震撼.......

其實好多人都會將自己收得好埋
有心事都唔想打搞到人
想自己克服佢或者等佢慢慢沉澱
可惜有情緒病的話自己好難幫到自己

早

所有睇落後生，有前途嘅自殺都好震撼
之前有個大學同學跳軌
雖然淨係講過一兩句
都唔舒服咗好耐

又諗起Chester
出事前幾日先有條同屋企玩到笑哂嘅片

linkinpark

大學站是咪最高跳軌率既站

唔知 但垃圾東鐵真係好危險

child 登仲有人話tb死得好/點解唔係死個肥婆
希望佢地係troll唔係真心

平心而論舊登冇咁多兒登仔
死人燒炮丈
港女全部係雞

又未必真心冷血 網上講野冇責任咪講下on9野博出位攞存在感

自殺都好d丫
姐係佢地係自動
可能都係個解脫

我有個大學師兄係因工跌落街死左
有d野真係好難講

之前都好似記得有人話concert
尤其係組合，有得睇就好睇左先

HI ALL

Lm

Hi All
上水了

Hi all

Me返到香港了

教教

77

怪怪

山山

返到現實

點解要自殺啊 dklm

又遊埠

情緒病

長洲？

12歲以上/非lego迷
悶到傻

買隻返去拜

此post已死

忍唔到手
又fing錢

響餐廳見到半身咁高喎

子華個lego好可愛
邊度買呀

正啊
買返隻

冇得買架

點買呀 買到都上唔到機啦

拆左佢寄倉

哈佬

牙生

有啲可以刻名幾靚

嗨花生

寄返香港

全部都有刻

嗨嗨

玲玲

剛牙B

做手信？

안녕하세요

收到屙打幫人買

65蚊隻
好似平過香港

做埋代購

互相幫助
成日都搭同事買野

望住隻蚊係隻手降落fing 唔走
依家開始痕唔r 得

唔識泡菜

做咩唔打死佢

拍死佢

佛系唔殺生
佢仲跟左我一段小路想番dap

人地都係搵食

捨血餵蚊

擰佛

活捉

搵食姐犯法啊

唔係咩啊

收服隻蚊去取西經

出家了

滅絕師太

算把啦 最後乜都冇買

佛系拎

是咪曲線講緊港女嫌條仔寒酸
條友好似i大讀標頂hd

🧘🏿‍♂️

可以考慮打暈佢

個樓主好似假膠黎
不過講真番咩sales 會一個月得一萬

等我戒j 練好九陽神功先

雖然係不過都好現實面，我都係買多兩粒眼影算了

hihi蟲

擰擰擰擰

hi wug

現實d 講條仔屋企應該carry 佢唔少
25k 可以比到首期供樓養車

真毒lm

好耐無見 星期五朝早唔得

Hi 00
咁下次
都是搵下腳

花妹～～

蟲寶

我都想有屋企carry

無拖累你人生已經好好

好想打 但要返工

呢度有冇人養狗？

真嗰啲

有無差人幾十萬先

Hi

矛 自己都養唔掂
有話聲我知. 玩狗

想知d乜

想 但驚養得唔好

養哥基啦

想知一日淨係夜晚陪佢行一次得唔得
如果好間唔中有日唔得閒散佢得唔得
經濟負擔一個月幾多到？

屎忽

春

牙春要變成隻狗個自己個仔果d 女人了？

冇鳩仔唯有養狗仔
不過要撚得好清楚先

悶

出咗去行
可能陣間食吉野家但怕撞到親戚

聽日放工買

見到switch版貴巧多

法國啲人對有禮貌/似好恰嘅人特別惡

因為冇嘢玩嘅switch 主都會焗住買

如果細種狗識屋企屙狗廁所絕對一次夠
有時落雨唔帶tim
如果要落街屙一日兩次

如果冇咩病痛一年打次針6舊水左右
食糧一個月三百蚊樓下

玩具 零食 豐儉由人啦

真，我覺得我唔講sorry佢最多都係嘖鳩我

感謝夜間廢老

同埋屋企要預留幾多位比佢
屋企細驚佢悶

Ps4係偷跑定點

請支持領養

好難講喎
兩三尺長細狗比個廳佢自己行來行去就夠
建議領養
寵物店係最陰質既行業 沒有之一

It 姐姐好似都係狗達人

當親戚看見我一個人食吉野家

巧慘

會領呀
希望揾到小朋友

驚太細
會領養
希望養條on9仔

偷跑

召喚

養husky 然後被連登愛狗人士屌虐畜

食屎喺扑野家兜咗一圈冇勇氣入去

無聽過首歌？

聽到都覺得 好慘

戴帽去食

我可以將所有時間比哂牙鳩

買咖啡飲算
毒撚不宜堂食

戴唔戴都冇人認到我

諗咗廿年 而家終於有機會
不過太多考慮
唔係好信得固自己

親眼見過fd隻狗痾到成屋屎
我就知自己無可能養小動物

原本淨係得自己果陣酸腐臭味
而家再加埋D狗味...

已買減肥食物

好肥咩你

肥到好俊玍咗三胎咁

早晨

加油 我朋友由肥婆級數8xkg 瘦到得番4xkg
用左半年時間

牙生早

點先做到！

牙春

貓狗不行但我之前都好想養...刺蝟仔

好撚熱

刺蝟仔都好可愛

點解醒起一單新聞好似18+關於刺蝟

好大毅力

但刺蝟仔都唔易養

刺殺仔可以有咩18+

開冷氣！

訓教先開得

lm求新聞

刺殺仔

唔記得

J 下先

好撚攰

佢三餐都係生果再加少少飯/麵 然後就係咁跑步
由欣宜變左丫嬌咁 佢本身五觀唔差

唔食白米飯
食西蘭花 西芹

不過現實係戒左腸仔 火腿 牛餐肉 罐頭都好難

我本身都柒，但想起碼身型變返正正常常
買咗三個蘋果 聽日做午餐
點算開咗coffee 完全做唔到 因為腰好痛
連隻腳都擺唔到個位

呢啲我都唔食
聽晚食雞胸同菜！

罐頭 見一罐湯都係百幾kcal應該可以食 ？

開咗coffee 完全做唔到

諗起個畫面都覺得 ... 好慘

我都未閈始郁 我連擺佢腳個位都唔得

問題係通常都好重鹽份

鹽份又會肥 ？

會好快餓 / 食多左飯 面

又會水腫

鈉好似會大肚腩

點會，我果時真係好過份
我覺得戒飲甜嘢係有用

好我戒甜先

ADD左你TG NO SHOW ME

咁又唔係，佢有d送唔到香港所以我集運，但我睇過如果直送香港運費係102台幣，都好抵

唔洗好極端，戒飲甜嘢應該係最易

堅抵 119台幣一枝唇膏 我買左四枝

星期日已完

光仔消失左成日

蟲仔消失左好多日

男人洗咩用

哪有～

買黎同碌鳩仲對比的
我碌鳩有4枝唇膏綁埋咁粗同3枝唇膏駁埋咁長

留名
想識男仔 但唔想再上網同app識了

你而定咪又係上緊網/開緊LIHKG APP

都冇用黎識仔

近來還好嗎？

挺好的～光年呢

叫做比上不足，比下有餘既生活

睇咗review好似唔係好乾 屌得過

又要番工了

酒店樓下間泰式按摩好正

邪？

睇完變形金剛 丫又幾型

親戚？

約春春出黎扮女朋友

繼續灰

灰左成日

而家手頭上最有機會發展的人
我都piss off 左佢

點解啊？未ready?

做咩

我睇來呢世都嫁唔去

我可能太local
有cultural shock啩

鬼黎？

鬼仔？

唔係 香蕉囉

甚麼是香蕉

最有機會發展既意思係大家都有意思？

我太local唔知咩係香蕉

係
但佢突然冷淡左好多

黃皮白心

American born Asian

可能見你冇俾反應

係我畀錯反應我估

佩服

佩邊個位 ......

嚇親人？

唔係 我嘅諗法不似佢預期啩
太過local 佢可能覺得唔啱啩

咁叫佢食返蕉
文化唔同好難搞

有貨喎

星座既野
好多都係似是而非
睇吓你點解讀佢

失眠推

未訓推

hi

又方加

年年推

清加
毒J 無旅痕去，每個星期清一日

烏豬係咪唔洗訓，好似成日見你on

做乜唔去個短嘅散下心

原先都有諗住去，諗諗下自己一個去到又無咩做又要洗錢，所以放棄當慳返筆算了

聽日又行啲19行程

去邊去邊

散吓心
出去自閉返幾日都唔錯

馬六甲睇爛教堂 爛城堡 仲有貓 同蝴蝶公園

想問下牛車水係邊

窮，不了

新加坡唐人街=牛車水

自己一個真係無心機去

吹埋頭訓

買啲HX平機票亂咁飛

各有各好，但我自己無心機諗行程

晚安

唔玩環球影城
冇必要去新加坡
同一樣野係馬拉平好多
嗰邊一支水8蚊港紙左右
馬拉1.5港紙
食飯60，馬拉20

新加坡乾淨啲呱
以下價錢x2=港幣
仲要係旅遊區

今晚淨係飲咗咖啡好餓

知唔知咩嘢嚟咖？

Cheese Naan

想減磅都要錫身呀

粉面飯
三色奶茶6蚊杯

聽日會開始
食g胸菜同蘋果

通常食咖哩半肉飯加炸G翼

仲有kebab

我不行了

好多人為快減
減完會無血色
好似病完咁
你小心d啦

睇下今次堅唔堅持到多過一個禮拜

我地去食kebab丫

點解我聞到肉味

餓到瞓唔着

佢可能expect 我都鬼啲
但有啲野我好傳統咁

係羊食味呀！

推介牙春減肥可以買奇亞籽食
健康又有飽肚感

Btw一齊做coffee啦！！！

想呀但未揾到

唉我完全做唔至腳嗰條
連佢未開始郁個pose都做唔到

我格過價 惠康都有賣 但賣有機野個啲鋪仲平
日頭送奶食 夜晚送yogurt （不過我未搵到好鍾意嘅yogurt所以冇試過

開頭好難要望好耐 跟跟下就跟到

沙塵滾滾日日吹
我日日等巴士好受罪

又要五日

不叫「iPhone 9」！蘋果下月發表三款新機 正式命名疑外洩

xs s m l xl xxl

買

買gift card 出下年果部

收工食飽準備weak

要番幾多日夜

每朝起身用30-50分鐘思考今日應否射波

一星期一日基本啦

當你想射波時 你隻奴腳踏入公司了

仲喺狗鐵

做乜打我
我都想番去訓

禾都係 仲chok緊番公司

屌條裙唔記得剪牌

一日未返到公司一日都想坐回頭車

出左街先知？

今期流行

係
好彩喺入面隊我c眼

驚比人抄

你望下你隻腳 行緊番去鳥

對唔使放假困喺屋企感到安慰

著完返去退

今日著完可以拎去換第二條

係窮呀

毒撚退貨就要露械了

無限新裙
唔洗比人發現冇錢買衫

新裙loop

係想慳屋企冷氣費

Loop極都係u記

屋企淨係訓教先開得冷氣
諗起以前hall 24 hr 冷氣就爽

我都淨係著u記t 純色易襯衫多d

你唔係嘲笑緊我咩

試埋H&M Zara

直接著去換

千其唔好坐低

如果佢冇坐過又點知隊中左

咁諗我

我頂唔順呀
一返去開完燈即刻開冷氣

你表達有問題

呀
好爽

做肥仔 開冷氣飲可樂

Zara 貴同有時好老
H&M 有啲分店擺到雜貨攤咁 沙田果間

今日開始減肥

晏晝應該食無糖乳酪加蘋果

U記新裙巧靚

好員工上班了

我個fd次次話減肥我就話晚餐pizza 宵夜m記

禾都係

番工先見到牙在身影

邊條

我買咗長裙遮象腿 真係下面濕哂好熱

利申講緊隻腳

柒巴

牙左

是時候上班了

牙春

咁邪惡

我一定會堅持！ 要出pool呀屌！

在清

個個都想出pool
唔通個個都出到pool咩

誘惑太大了 忍到心也酸 想去吃但太多衫要穿

利申未開始

我都未做返運動

U記啲新裙條條長A line裙
遮肥真係一流

是咪甜故開頭黎

剛牙

牙左 左未

我條腰應該真係傷咗
兩個禮拜都未痛好

Lm學遮肥

而家all in firm 手臂先 冇得遮

咁都甜故到

求關鍵字

廢老早
睇報紙未

廢老
今日返工啦

你自己都修正左

射波未

梗係整番個老麥先啦

加油 順帶一提個fd減完肥之後 溝左男神

牙雨

又真係寫得衰咗啲

學人著高腰攝衫扮高啲

牙雨早

暴食左幾日

上個禮拜狂食

冇男神
預咗減完都係冇人要
不過自己好過啲

一齊減

有做運動
不過都係暴食左

最重要都係堅持

跟YouTube 跳跳跳已經好攰 唯有食少啲

唉
Lm睇三日放棄

唔好啊
減肥係終生事業黎

肥底真係功橙呀

瘦底只係時晨未到

下世下世大概可以

女仔骨架大先慘 唔係肥都比人話肥
或者比人話讀perm

淫嬸唔識入膠叉邊識

有野做呀 未得閒睇晴報d弱智新聞

香港商人真係好識搵錢

是咪計你已經射左三球
mark分員召喚

咪就係 減到冇肉都比人覺得好大份
試過瘦過而家幾多一泊埋港女度又係座矮山咁

好仆街呀屌

姑娘，我要入落邊度呀？
呢度有個窿，對準，插入去就啱啦
拮唔入嘅？我拮我拮 呀！呀！
你...你擺低你支野！你拮到我啦！ 今日唔比準時放工，我...教你點入

關公很忙

聽過真實男女職員對話
你入唔入到呀
應該得 我盡力啦
喂你會唔會太軟呀
我都唔想架

原來一個住天水圍
星期六去柴灣幫人整電腦

淫賤世界

冇me 份

冇冗員

星期一

牙怪

矛嘢做

有但唔想做

拖到最後一刻

其實講緊路程遠
絕無色情成份

冇得拖 又比人逼緊倉

整電腦

成朝打doc 好relax

方加

老尷到我係公司笑左出來

方完加即射？

方加都計？

但好似有d sick sick 地

巧員工在清

到清方加？

好員工歸位了

想學 writing 好差

咁隔一日囉

Lm 學英文

係，方加一天
巧員工都需要休息

學英文lm

我都係辣椒
但SVO是常識吧

I wents by schol with bus

咩係svo

濕直 verb object

goodest engulish

肚餓好撚燥底呀
唔卵減肥啦

想食旺記滑強叉燒飯

勁
俾我就
Me, school? Bus, bus!

一個人去食都或姐有d機會

me dai bras fan hawk

老老柒柒我寫得多code 真係好耐無留意svo
個人仲好if then else

一else個下就知係IT仔

Gchi清假

咁快又放棄

食返個D24啦

方加真係巧kai 針

減肥呢D 畢生事業來

100清又方加

係啊，又方加

想食肉

If fat then lose else single

好餓呀老母

售罄好似係

食驢仔啦

洗唔洗咁sensitive 呀

I know that feel
好好享受

食啦

夜晚先戒
餓到心煩氣燥

老細今日又瘋狂開會
有野都問唔到
迫我扮工

好飽 好想訓

又等禮拜五

$60蚊二人餐又黎喇

「香港精神，炒賣達人」盧凱彤CD炒到$1000隻

識搵錢

啲一粒糡

已經食咗四點個吊命蘋果
大鑊了

咩叫一粒糡？

去pantry啪糖啦

一粒粒

好想了哂啲豆出來

蘋果越食越餓喎清

得母乳不了

?搞乜

3點3都未到

好似飲水會發大！

想去日本夾公仔了

餓

牙肛我payme 咗你！

原來胡忠偷奶就係你

直爆人工作地點

狂咬香口膠過口癮

喂咪幫me自爆

上連登仲密過上whatsapp

唔是第一次
上次爆牙怪

偷奶都唔炒 天理何在

越食越餓系列黎

一個人食曬佢

2017年未轉工點偷

蘋果已發大 有飽肚感

食唔哂呀

有乜事連登揾禾

屈左先

兩個飯好似又太多

其實咩味？

之前去最多都係eu 同csd
剩係去過胡忠一兩次

點都係你架啦

60蚊三餐

訓醒la

黃皮膚係香蕉，黑皮膚係朱古力

唔準再爆

牙生

好眼瞓

成日拎pantry d 糖食

就快爆到幾樓

Pantry 冇糖

你最鐘意邊隻味

花生

爆埋坐咩位

佢要榴蓮 好似係

留名睇邊張枱

冗員剛牙

牙春

我都係

本來可以fade out佢
但你曲線承認左
偷奶個個仲係同你同office

早更廢老子

要搵秦國/馬拉同事喎
公務員有咩

爆埋房

千祈唔巧禾錯了

咁可能知係邊

我冇飲過！

直線幾號

剛岡瞓醒

此topic已完

無可能

先要有d cup

下午茶又見到廢老

你地係邊間茶記

相認！相認！

都市閒情星期一牙
話說吉野家個app有$19蚊下午茶細牛飯連野飲
窮撚救星

兩個都係高層 有下午茶時間

茄喱啡樣又比人認錯左
禾洗緊第三格男廁喎

飲多d珍奶就得
聽講d膠珠食得多會肥仔波

食lunch 12:30 - 15:09

老啦 瞓到兩點開始唔夠

點解灣仔咁多人

牙生又喺灣仔

又多個灣仔人

約咗去灣仔食tea

又係high tea
見唔見到剛/廢老

約左fruity

比你快一步屈左

請你不要on9

原來你地約埋一齊食

收到風牙剛同廢老撐枱腳
你同fruity可以去撞下

自私約

就黎湊夠可以triple date

我爭一個難忍 召喚灣j嘅難忍

又有人請蛋撻

屌好撚相食蛋撻

禾扮緊工

連登見都有得認錯

原來同公司

連牙生都係灣J

Ok就玲玲過嚟陪你

佢油尖旺

剛牙話好熟d cctv 擺位

餓死我了

最怕有閃電

盲點
要安全

觀塘人好鐘意請蛋撻

平價散水餅

是咪小王子

有衝紅燈攝影機位置list

又坐船

又撞到？

定張敬軒

衝紅燈是咩2c

衝紅燈會整污糟地方咖

咁正

咁危險

唔知點解琴日好易夾

我諗係有人升職請全office

頭等
唔知老細幾時屌7我地成日坐頭等

是咪有餐食

食撻好似度叔左少少喎

位office 都唔少人

要走諗緊係咪要請曬d同事
但隔離team果d我連係叫咩名都唔知

過馬路牙

隔離team都要

第一次調買少咗好柒

日本啲機係好易

關鍵字 灣J tea 張敬軒 小王子

多數剩係買同team 加老板s 加有傾計既同事

水都無吹過果d 唔買

我就係第一次調
但我真係唔識佢地
同埋要點拎？

乜有第種架咩

係咪淨係買比d 去同我farewell lunch既人就算？

名都唔識
不如講下總共幾多人先決定筆直啦

我黎講
第一份工人面廣d
除左真係完全無講過野經過都唔會點頭say hi 果d 2打6外 其他都有預 約3打

第二份做左半年多d 本身剩係打算買自己team 同幾個有接觸開既人 最後同另一個老cfu 夾埋一齊請全office 因為同一日走廢時要人食兩次

自己team食東海堂fruit tart 隔離team食美心tart囉
應該千零蚊搞掂
不過隔離如果冇乜交情名都唔知都係算啦

床上那個你是誰 裙下那個你是誰
和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退
留住你要製造誰 誰令你永遠相隨
注射 終生的愛情 身體中寄居

叫啲workman幫手派/每個section 揾個人幫手分

本身想請食tea (自己team)
唔知點解個farewell lunch invite 埋隔離team
我見到個post都問...邊個黎架
講完名都係唔知係邊個

咁算啦 註定要請哂廢事d多咀狗多野講鳥

有farewell lunch 食左就走唔甩了

lunch都食左
餅錢算d咩

淨係請黎Farewell lunch 果d?定請曬
唉 算啦
可能都要請曬
頂啊
我唔識佢地啊

唔係咁開心呀嘛

都可以既
不過比著我笠水狗應該會請哂

都係既...唉 食多兩粒蝦餃啦唯有farewell lunch........

最後開左罐ot 時食晒
另一罐放左半年都無人郁

扑佢個街搵人清過年餅咁絕

唔識佢地

膠層

有零食 有水飲 有生果

非洲x低泥級然工好冇

老細唔係度極速收工

唔開心要話比禾地知

因為你就是the best

The beast will come

The breast 呢

你先係呀

The breast will be cu...

好撚chur

返工果然好痛苦

決定食下嘢開心下

星期一已過

矛樹嘅

堅持？

食榴連

下次寸次

想奶

@剛牙
@fruity
@柏
@光年

@春 188係咪有貨

有十二粒肉
先34馬紙=68港紙

有榴連嘅地方佢四個就會出現

冇咗件事

去咗忍咖啡

自私飲！

真。咖啡

I’m coming

屌你正呀喂

都係聽日先買

幾時出其實

尋日偷跑賣左

求好心人收養

！

早知去買！

快啦 等你包膠

定電子版算

唔知你
我比較鐘意有野揸手

要睇隻驚幾大

是咪有啲嘢搞錯咗

Sd card咁大
係個盒巧大

I mean 幾多gb

榴連四俠

青衣站發生咩事???

乜事

上水
巧攰啊啊啊啊
叫春～～～～～～

操唔操好 好多日無抖

去到已經full
半個月先夾到一日係食到

改咗食第二間tea set

抖完你又會話後悔
但g持休息食開心野

食lunch 時間我已經見到今日額滿

無得唔抖了 全身肌肉都酸 重災係膕繩肌
行路都行唔到快

點解好野又唔見益下我地

好野黎

但佢冇得訂㗎喎
要一早去排隊？

其實本身冇特別想食
但難得搵到fd想港女下都唔得

禾覺得超好喎

好似係呀
有冇一人set

邊舊肌呀
叫咗你跟柏學拉筋

大脾後面 patpat對下

榴連唔好咩

禾讓晒俾晒你食

邊忽好

我個日打電話去 聽電話個個好西
好嬲

成世人都未拉過果條筋，全靠久柏大師

要出動排隊兵

今間間酒店

之後行去銅鑼灣見到唔知邊間珍珠奶茶條隊長到
咁熱嘅天氣排隊

港豬都係貪新鮮
銅鑼灣間lady M依家咪一樣唔𡌂排

忽忽都好

香港文化遺產黎

是咪叫禾
禾都想港女下

大家有矛睇出邊食糖水個post
好搞笑

呀春攞位我地灣J之友去食啦

一見到排隊

咁又唔係嘅
如果間鋪開左一年都要排
咁我都會揀個無乜人嘅時候試下

但好多都係排一個月就會冇人排
咁就啱了

Cheesecake Factory
到而家都要排個半鐘

睇下先！

禾係廣州排喜茶都等左半個鐘

琴日睇咗少少

深圳仲耐

有埋對話圖先頂癮 護眼post

係
我試左杯黑糖波波 係唔錯既d珍珠

個男主角都幾on9 上連登講完跟住send返個post俾條友問 點睇

俾條女

Child登果然名不虛傳

La Vache
幾個人先有得訂憶

睇黎應該係中學雞拍拖

Ot o撚到宜家
唉唔撚食飯算

仲要講咩反客為主
好撚尷尬

quit

Agger
做乜要提連登啲人點睇

唉屌屋企仲要煮埋d濕鳩送連食既意慾都冇埋

唔餓咩

餓但唔想食街飯
食左4日街野

愛情令人智商下降 條友本身低

不久既將來我應該都要
D 老細有時間果時唔嗲唔吊
到想要d 就hurhur 聲

我住家撚黎嫁嘛 以前份工就係成撚日ot先quit
又遠
7點走成9點先到食乜撚野

男果個咁撚弱智 個女都想cool煲 應該兩個都弱智

瞓醒都未爆

咁早訓

平日都咁癲 啲frd仲諗住約禮拜

隔住mon都feel到陣味

你哋個個膠層可以慢慢嘆

70蚊有12粒肉
佢叫聖誕
香港好少食到

可惜帶唔走

聽日見到又可以真空打包的話
會買返香港🇭🇰

啱啱已經做資料搜集
一日得20set
十二點半去排第七
一點半去排18了

小王子tea set?
我都想去食
個frd話貴....

其實呢
可以寄去香港都得
生果佬直接出貨
10kg起

Mr 莊

想食
仲有無其他

Who莊

D24
貓山王
etc.....

禾

2:30先開始登記
啲人咁早去排

不了

寄多d 去牙剛度

有邊d帶到番黎

唔知有冇得賣

排兩個鐘食

癡線
不鳥
最憎排隊

你要我到時有就幫你買
後日攞

港女tea set 啵

係3點先供應

貢重既野 都唔好意思要人帶

志不在食

仲未爆 此貼已死

食女

拆肉有幾重
原個就馬拉果邊唔比寄

都係不了

1001

食第二個算

熱住成身汗臭食港女野

仲要平日去都冇可能食到
唔好講星期六日

香港乜都要排